連登死機賴比人攻擊同明星網上出錯文話俾黑客hack有什麼分別?

無，都係柒。